住緊醫院好悶

好悶
有冇人可以陪我傾下計

做咩入醫院

我都試過 真係忙到想死
訓左成個月

悶

早啲訓啦

邊間

整親膝頭哥，未知整親咩😞
可能半月板傷

一日都唔想訓，周身唔聚財

幻想吓你床底。。

整親個位好痛，而且陌生環境訓唔著
尋日已經冇乜點訓，其實好攰，擺底咗電話想試下訓，都訓唔到

不告訴你

喺大圍

頂你

Union?

住院住到悶

做咩事住院啊

要唔要探下病？買啲野食

有冇靚護士?

溝護士

有心啦唔洗

暫時未見到有

不過主診醫生好幽默

留俾你

cow 醫生

咁比醫生COW

無需要

出院好返後瘋狂cow男朋友

屌,gay佬死開d啦

有無阿婆呻吟

隔離床有啲麻煩囉，成日call姑娘

嗨

問下佢call咁多次做乜鳩

佢缺愛？

頭先1點幾又喺到傾電話

前幾年整親住明德
啲姑娘好靚女

點解我冇

使唔使做手術

好過隔離床半夜三更亂叫啦
訓訓下比人嘈醒真係屌三聲

未檢查，聽朝磁力共振

仲要有鬼妹仔

都係既

訓唔著啊

太過份了

不過我寧願快啲出院

有冇可能聽日出

祝你唔使做手術

希望你照完無事唔洗做手術啦

希望啦 多謝

有心

你先係 咩事

結果係點

無事啊
甩咗骹同筋撕裂